入嚟啦喂！

我剪咗個靚仔頭

但我唔靚仔

哦係咩

但我剪咗個靚仔頭

咁我靚唔靚仔

不過我唔靚仔

但個靚仔頭真係好靚仔

咁我係咪靚仔

屌你

好哲學 lm

求解答

如果一個唔靚仔 但剪咗個靚仔頭 會唔會因為個靚仔頭而變靚仔 定係唔靚仔就算剪靚仔頭都無用 咁點解會剪到靚仔頭 但本身唔靚仔 剪個靚仔頭 都係會變唔靚仔頭 咁姐係點

有無女?

我想知自己靚唔靚仔

無= 唔靚仔

咁我有女朋友 但我唔靚仔 咁會唔會因為我有女朋友而變靚仔 但我真係唔靚仔
咁如果我本身唔靚仔 但有女朋友變咗靚仔 最後散咗會唔會又變返唔靚仔

總結 髮型唔係人人都carry到 光頭算啦

肩

啊橙陪我傾偈

點陳我要係唔靚仔 個髮型師要話我聽係靚仔頭⋯

屌咗伯母先

關伯母咩樹